玩過online game既會唔會睇劇情？

故事比較印象深刻係劍靈
西式 / 幻想風格個類就好少睇劇情

諗返起會睇劇情既online game
真係屈指可數，好多時都係飛劇情咁玩

玩天龍個時
為左隻game
睇左

玩og追裝既話多數都唔睇劇情 飛撚哂

瑪奇英雄傳有認真睇
s1好撚正
s2
s3其實唔差 但出得太慢 棄左game睇唔完